{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/VERSO/GM0023030967767/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Wide Jeans - Dark Blue"
    },
    "text": "VERSIO ブランドのSS23 / QQ3321VR2Pはデニムで作られたパンツです。 この製品はハイウエストにセミワイドフィットで製作され、快適な着心地を提供します。 ポケットはありませんが、裏面の片側にポケットがあります。 この製品の表地は綿100%で作られています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、色移りする恐れがあるので単独洗濯した方がいいです。 漂白剤や長い間水に浸からないように注意する必要があります。 水や汗に濡れた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥をしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品は綿100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストの高さはどのくらいですか？",
            "answer": "この製品はハイウエストです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この製品はセミワイドフィットです。"
        },
        {
            "question": "この製品にはポケットはありますか？",
            "answer": "ポケットはありませんが、裏面の片側にポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品はドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、この製品はドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りしますか？",
            "answer": "はい、色移りする恐れがあるので、単独洗濯した方がいいです。"
        },
        {
            "question": "この製品は漂白剤を使っても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤は使用しない方がいいです。"
        },
        {
            "question": "この製品は水や汗に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水や汗に濡れた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥をしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品に毛皮や毛が付着した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 353
    }
}